國民黨打唔過共產黨係因為國民黨太有人性

自己睇